覺唔覺得講姓沙嘅post係咁loop

有咩想講可以直接d
唔好成日單單打打

沙勇新

無錯，要讚我地沙sir 點解唔直接讚？！

新敢帥

你search港父仲勁

港父果d講嚟講去都係敢殺人
姓沙果堆po個個都有唔同說法

反父sir個個po都好高質

以為沙Sir

post入面都係講沙sir

反港父呢個行為本身就高質

好波

我知同你（連狗）作對嘅人一定無好運行
所以選擇投降

#10-12 圍爐打飛機

關你撚事咩

我老死姓沙呀